連登外交部強烈歡迎美國對香港貨品產地來源標記的新規定

連登外交部強烈歡迎美國對香港貨品產地來源標記的新規定
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
就美國海關及邊境保衞局今日（八月十一日）於聯邦公報網站上載有關香港貨品產地來源標記新規定的通告，連登外交部表示強烈歡迎。

連登外交部發言人說：「美國對香港貨品產地來源標記的新規定，源於美國於七月十四日發出的總統行政命令，反映美國重視香港作為中國不可分離的一部份。有關規定有助保障消費者利益，避免中方借香港名義，魚目混珠，出口劣質貨品，損害各方包括美國自身的利益。該規定亦有利美國更準確地評估貿易逆差，從而制定更合適的貿易政策，香港政府絕不應說三道四。」

發言人重申，《香港國家安全法》已於今年七月一日刊憲；香港政府一再強調香港作為世界貿易組織（世貿）單獨成員的地位，實有分裂國家，陷世貿於不義之嫌。

發言人謹此呼籲香港特區政府臨崖勒馬，不要在錯誤的道路上愈走愈遠。

完
2020年8月11日（星期二）
香港時間22時45分

香港國連登特別行政區

HONG KONG IS CHINA

無石頭腳

香港特區政府發言人，你是中國人嗎？你知道中國人怎麼想嗎？

微博小粉紅熱烈歡迎香港變中國製

石頭係俾美國砸腳的

其實可以登蘋果A1，呼籲各界全力擁護美國制裁。
「香港自由飽受創傷，暴政的暴力不斷升級，香港成為中國侵蝕的缺口，自身的自由民主人權岌岌可危。美國制裁要打擊的是極少數侵犯人權自由的行為和活動，保護大多數市民生命財產、基本權利。稱立法有必要性和緊迫性，是合憲、合法、合情、合理。由美國制定對港制裁法案，可讓香港社會早日回復安定，重拾自由民主發展，走出困局。」

hong kong is china

邊道抄返嚟

[犯法了]廠商會: Hong Kong is NOT CHINA

目前，中國製造的優勢體現在“性價比”，背後是整個產業鏈的規模、效率、速度、穩定性等優勢

未來，從“人口紅利”到“工程師紅利”，從“中國製造”到“中國智造”

需求：三個層面的景氣回升

好似政府d AO咁copy & paste
再改下咪出得街囉

香港總商會：美國禁「香港製造」 勢令本港品牌收縮當地銷售

我係中國人，廠商會搞分裂國家，香港唔係中國一部分？我要做護旗手

藍絲：有幾多野真係made in HK?

Hong Kong is too China

連登聯絡辦公室

LIHKG Liaison officer

叫連仔開返個政府台